淘寶同原則嘅對決

自問自己一直都好討厭強國嘢，所以一直都將自己嘅生活都淘寶分得好開，唔希望自己嘅生活變到好似其他人咁，咩都淘寶買淘寶睇

但最近發現淘寶買嘢真係平好多，買件衫唔洗下下都幾百蚊，揀款都好方便，但內心一直都好糾結唔想自己過咗自己嘅底線
想問下大家有冇咩平啲又易揀款嘅網到買嘢

除非你有辦法衣食住行全部冇支那貨
否則照淘啦
又平又易揀款嘅網多數賣返淘寶貨俾你, 但係貴淘寶最少30%

香港鋪頭啲嘢咪又係淘寶

做人非黑即白咩 ?

淘寶係有人賣原創既產品
如果係買依啲原創產品又有咩問題呢？

係淘寶買野係一場交易
美國夠好憎中國，咪一樣會同中國交易

Asos la

我覺得唔使拘泥呢啲小節
而家GU/uniqlo啲衫
都越南、印度製造
唔通買完 =支持南亞？
咁使唔使入清真寺感謝吓...

我爭在未試拼多多

痴線, 你要反支那就梗係要有付出, 又唔係要你流血
冇又食又拎架

香港地買衫淨係幾大連鎖店平既幾十蚊買到件，只係你睇唔上眼，不過去到淘寶你要求又不自覺放低，講到底係心態問題